【928 行動】全日黑衫口罩 百萬人 同路人 香港人

早兩日睇到有巴打話要聚番二百萬人上街好難。唔係因為兩百萬人散咗，而係因為警察濫捕濫權，港鐵封站，令大型集會無辦法再順利舉行。

兩百萬香港人會唔會因為所謂「撤回咗」而可以放低呢幾個月嚟政權對香港人嘅各種逼害？我相信有親歷過呢幾個月任何一場抗爭嘅人都會有一個答案。喺諗到有咁多人願意付上金錢血汗甚至前途，甚至親情，甚至有人身體永久傷殘，甚至有人犧牲最唔應該犧牲嘅 生命，答案就只能更加 堅定。

既然集會遊行搞唔到，點解唔可以還原基本步？

仲記得616一出街就係黑衣人，一車又一車，無邊個地方係見唔到。遊行原意係想俾外人，俾傳媒見到原來真係有咁多人有同樣訴求，但當有四分一人咁走出黎，真係仲需要走上同一條街先見到？到呢一刻都仲係見唔到聽唔到，只會喺一直緊閉雙眼，手掩雙耳嘅人。唔應該為呢啲人付出咁多，呢一刻，我相信和理非，特別係不計犧牲嘅勇武派最需要見到嘅，同616一樣，係同路人。

當200萬人 願意走出黎，無論佢地嗰一刻係喺邊一度，做緊啲咩嘢，爬緊邊座山，都一定會有人見到。佢地只需要一樣嘢，記認。

呢幾個月黎喺衣著上只得一個主題，黑衫口罩。唔知由幾時開始，大家習慣咗口罩可以係被捕嘅原因，黑衫可以係被斬嘅理由。黑衫口罩亦都可以係臥底嘅裝束，可以係警察嘅仇人，可以係國家嘅敵人，又或者可以係連人都不如，係曱甴。

每個黑衫口罩後面都係一個活生生嘅人，係香港人，係一個香港人拼死咁守護緊另一個香港人。佢地喺新聞稿不斷咁強調一小撮暴徒，一小撮示威者，一小撮香港人。目的係為咗逐少逐少咁割出去，等我地去切割，等我地去譴責呢「一少部份人」，等我地去忘記佢地原來係大部份嘅香港人，係你同我，係同路人。

928 百萬同路人一齊出街，只需全日黑衫口罩為記，行街食飯集會咩都得。示威者係香港人，香港人係示威者，不分和勇，亦都不被切割。

你可能問百萬人做平日做緊嘅嘢，有咩用？咁我就要反問：百萬人有心一齊出嚟，有咩係做唔到？你可以食完飯同囝囡去睇連儂牆，去貼心聲，可以同另一半去商場施展歌喉，可以同你隔離嗰位黑衫吹下水，可以去組人鏈，可以去坐地休息，可以去組織去參加活動。抗爭唔需要有門檻，只需要有同路人，記住無大台唔係一句口號。

928有民陣集會，929亦都有全球反赤納粹集會，但唔會有衝突，去到集會固然好，但交通、安全等各種原因亦都好難全部人去到集會，集會有無不反知書都係未知之數。反而全日黑衫口罩自由活動好容易就做到， 呢個亦都係一個好機會俾全球人見到我地再次組織起嚟，出街係唔需要任何人同意。

928 要係和理非，先出到最多嘅人。所有抗爭活動都有被捕嘅風險，有風險人士可量力而為，但百萬同路人出街，珍禽異獸都只可以噤聲。唔需要同警察硬碰，必須要記得我地係對抗緊警察後面嘅暴政。勇武手足亦都唔駛急，仲有嗰一日好快嚟緊。

928 全日黑衫口罩 百萬人 同路人 香港人

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

推 全民日常black bloc

自推 10 連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

7/10

荃灣單野雖然好鬼，不過都要推返主線野

8/10

想要有200萬 或更多
首先要當日既勇武學818咁變和理非一日

9/10

V

10/10

行動喇

走時換其他色衫好d 唔係又好多上次小巴篤灰

928 唔一定要集會

全日黑衣

全日自由活動

唔好掛住查案呀

一路查案 一路行動